香港只有一間 香港大學！

銅鑼灣只可以有一個浩南？

hku space唔係hku呀？

我都唔讀大學，關我撚事